有個媒人婆介紹左個女仔比我

但係唔知同佢講乜
有無高手教路

想唔想結婚

想

我叫你問佢

一入嚟就有得笑

屌

笑到仆街

問緊

笑撚到我

Sor 自膠

佢問我點解咁問

答佢因為你想

第一個留言真係好重要

樓主幾歲

對方香港人？

人根本不需要拍拖和性愛

係地鐘笑左出聲

我廿七
對方內地人
親戚介紹

我未答佢點解咁問

大陸雞

建議你約佢出嚟扑宛嘢 以為唔好搵佢
搵大陸人托柒咩

我扑左親戚無情講
點扑左又唔會無親戚

有無人要睇對象圖

有

telegram me Mcdonaldd

同佢講我想結婚？

圖呢

出左會唔會起底嫁

出半身ok?

同佢講
欺騙大家太為難
我要好過
要情人無法看穿我

你做咩姐你

唔會

建議娶完佢兩個一齊死上大陸唔好返黎

我信你，憑什麼

我仲未覆呀
會唔會比佢覺得無誠意嫁

本來想幫你 結果係大陸人
冇人屌你算你好彩
自己執生啦

自求多福啦巴打

大陸野信唔過 情願毒撚一世

快出圖

出圖啦，邊有咁多起底丫

圖

支那女人信唔過喎巴打

蝗味

五年無拍拖
其實自己都覺得可能伏
但係親戚介紹

話唔啱自己推咗佢啦 btw 你幾歲

廿七

情願做一世毒撚

都唔好要大陸野啊巴打

食左先啦
可能你地注定呢

首先有文化差異

我好想要呀

個種差異 你會接受唔到

樓主已經精蟲上腦

Btw 條大陸妹有冇錢

佢有唔有錢？大陸有冇樓係手？
係咪處女？
全部都係就9秒9狗衝啦
人地劉鎧威都食咗楊冪

屌又想賣港

老豆老母開餐廳

大陸十二就無處啦

我唔會比佢黎香港

騎你兩下你就俾埋張身分證佢啦
btw係大陸開餐廳 幾大先 細細間都唔算有錢喎

叫佢即可落妝
睇睇
唔得就
中出即飛

好大陣臭閪味喎，好大陣八婆格

我聽日再覆
我要訓

屌 真心？

好人好姐 又有家底都要人介紹
一係就想落黎香港 一係就好難頂

拎完身份證過7年就踢開你搵第二過啦
窮既有錢既都係咁

大陸女人
咪娶佢落嚟呀
你嫁上去啦

內你老母地

一睇對耳就知反骨

咁早訓

話時話係街到久唔久見到啲肥矮毒港男拖住件幾靚但好重大陸味既女人
是咪都係靠媒人婆

整容

唔通真係咁大愛識件樣衰女仔咩 大陸妹如果正正常常又靚女都唔錯呀

好好笑

內地

建議你起清楚佢底先好
我個fd之前個大陸女友都係好撚麻煩

一開始結婚個到笑左
大陸妹其實都有好人
幾個朋友都同緊大陸妹拍拖 又唔喺真喺個個都咁差
認識下先都唔遲 反正單身冇所謂啦

睇落仲西…西…西過港女

咩親戚先？熟唔熟先？

你個fd果個點識嫁

支那雞

支那人都信得過

Btw有親戚聚支那女人，比佢呃哂啲錢

骨場識？

大陸臭雞

支那人冇一個個腦正常 冇乜公民意識 又井底

介紹大陸人，真係為左打種架咋喎

架車好似唔錯 如果大陸妹黎講
如果係本地人年年有錢分你都幾爽 諗得過
但如果唔係的話 10個有6個都做過雞
自己諗

有錢女就食咗先講

巴打，勸你一句，小心睇路，

人搭人介紹 + 大陸人 = 大伏

再加埋你自己都有返咁上下歲數，
搵件咁既野，多多錢都唔夠你比。

你都係27姐，男人27仲後生呀
依家專注事業，過多幾年大把女貼埋黎啦

大陸女人真係唔好亂黎 之前聽過啲朋友中撚哂伏
仲閪過港女

留名

頂唔順 好撚好笑